全城中伏，地鐵炒車其實係想引大家唔好再留意早排個羅校長

哦

個伏係香港
多年嚟不斷退步嘅後果爆發出嚟啫
唔係咩轉移視線
只會愈嚟愈多唔好嘅事發生